变化

一从政同学J周末到我家小聚，兴奋的告诉我即将成为小头目。年纪轻轻当上小头目的确很不错，以前嘲笑我穿正装的他如今天天也穿上了衬衣。 领导给J的任务就是创收（就是赚钱）。但是这个位置并不好坐，前任的几个小头目都无功而返，被打回原形。虽然J是小头目，但是收钱的事还轮不到他收。因为官府里有黄四郎，和四大家族。（还不止一个黄四郎，起码有十个。。。）然后和J一起商讨创收的办法，不能损害黄四郎的利益。还得给他甜头，最后发现个个阶级的人都碰不得。。。。最后只能从百姓身上下手了。记得高中时期的我们觉得这个世界会变的越来越好，变的秩序，礼貌，合理。可是最后还是我们变了。